大陸工作機會

有冇人翻左大陸做野？如果有既話係做邊行？

聽過有D工程係請人番大陸做